南極熊熊，我係無限恥笑

Who?

屌你老母 忘恩負義

識你係老屎？

過住啦 無撚野啦 屌你老母

你係咪Mary啲太陽花？

你個名就有啲熟口面